機場員工罷工集合處

各位機場員工，請大家8月5日罷工！
唔講咁多
光復香港，時代革命